$8000 砌機list求教

悠二呢張list可唔可以砌落d高身薄機度??

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
RAM Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

(Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX)

e.g.

禁落SPEC 咪知

Mini itx箱 就要搵返 mini itx板

悠二應該有細機list

無嘢。自

張display card太長

細箱小心散熱
我用左Node 605 打橫放

散熱難
靠CPU周圍個幾個noctua風扇抽走熱力